{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000842",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791191745023",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 인천광역시·경기도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "덕적면 지도"
    },
    "text": "45km2で海岸線の長さは5.2kmです。この島には19世帯27人が住んでいます。仁川から西南に90km離れた池がある徳積島の南14kmの海上に位置しています。また、近くには蔚島や角屹島などもあります。島の地名は池があり、「池島」という意味の「地図」に由来しています。小さいですが、ゲストハウスや釣り船を経営しており、住民は釣りで収入を得ています。多くの釣り客が島を訪れており、クロソイ、ボラック、カレイなどを釣れます。仁川から徳積島行きの快速船に乗って行けば、ナレ号に乗って島に到着できます。ナレ号と地図行きの旅客船は平日は1便、週末は2便運航しています。この旅客船は徳積島を出発し、文甲島、地図、蔚島、白牙島、掘業島を巡回する路線を運営しています。地図は地図島周辺に無人島がたくさんあり、ここは釣り客に人気の釣りの隠れ名所です。島全体は松でできており、海岸の幹の周りにはソサの木が茂っています。発電所は島の眺めの良い場所に位置し、電気を供給しています。地図の近くには多くの島が点在しており、自然釣り場として知られています。しかし、島に居住する住民が年を取るにつれて、島の未来は不透明になります。それに加えて船の通行が少なく、若い人たちがここに住みにくく、地図は無人島に変わる可能性が高いです。しかし、それにもかかわらず、島の風景はとても美しいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の名前は何ですか？",
            "answer": "地図島です。"
        },
        {
            "question": "島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "45km2です。"
        },
        {
            "question": "島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "5.2kmです。"
        },
        {
            "question": "島には何世帯何人が住んでいますか？",
            "answer": "19世帯27人です。"
        },
        {
            "question": "徳積島からこの島までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "90kmです。"
        },
        {
            "question": "この島はどの位置にありますか？",
            "answer": "徳積島の南14kmの海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような収入源があるのでしょうか？",
            "answer": "ゲストハウスや釣り船の経営、釣りでの収入があります。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような魚が釣れますか？",
            "answer": "クロソイ、ボラック、カレイなどが釣れます。"
        },
        {
            "question": "徳積島行きの旅客船に乗り、この島に到着するには何便運航していますか？",
            "answer": "平日は1便、週末は2便運航しています。"
        },
        {
            "question": "この旅客船はどのようなルートを巡回していますか？",
            "answer": "徳積島を出発し、文甲島、地図、蔚島、白牙島、掘業島を巡回しています。"
        },
        {
            "question": "この島周辺には何がありますか？",
            "answer": "地図島周辺には無人島がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "この島の特徴的な風景は何ですか？",
            "answer": "松でできた島全体と、海岸の幹周りに茂るソサの木が特徴的です。"
        },
        {
            "question": "島の電気供給はどこからされていますか？",
            "answer": "島の眺めの良い場所に位置する発電所から供給されています。"
        },
        {
            "question": "この島は自然釣り場として有名ですか？",
            "answer": "はい、島の近くには多くの島が点在し、自然釣り場として知られています。"
        },
        {
            "question": "なぜ若い人たちはここに住みにくいと言われていますか？",
            "answer": "船の通行が少なくなり、島の未来が不透明になっているため、若い人たちはここに住みにくいと感じているようです。"
        },
        {
            "question": "島の未来はどうなる可能性が高いですか？",
            "answer": "住民の年齢が上がっていることや船の通行が少ないことから、島が無人島に変わる可能性が高いです。"
        },
        {
            "question": "この島の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "地図島の名前の由来は、「池島」という意味の「地図」という言葉です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 533
    }
}